成日都眼瞓點解決

啱啱先瞓完晏覺 過咗幾個鐘又眼瞓
好辛苦 做嘢打機都冇精神

繼續訓